有無科學jj 可以講下非牛頓流體既特性

聽聞用硬物打落去都完全無用

冇錯係, 越大力去衝擊佢佢越承受到，以柔制剛

大家去youtube search 下，仲會搵到d 有趣既youtube 片

pish